［國安法］政府聲明：高度讚揚警隊堅守崗位，強烈譴責暴徒及極不負責任媒體！

政府全力支持警隊嚴正執法 將暴徒繩之於法
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
對今日（七月一日）有示威人士罔顧警方發出的反對通知書，仍然在銅鑼灣和灣仔一帶進行非法集結及作出暴力違法行為，甚至嚴重傷害警務人員身體，政府發言人予以嚴厲譴責，強調絕不容忍任何破壞社會安寧的違法行為，並表示全力支持警方嚴正、果斷執法，將違法之徒繩之於法。

今日中午起，有羣眾在銅鑼灣、灣仔及天后一帶進行違法和暴力行為。他們罔顧羣組聚集或會增加病毒擴散的風險，並在港島集結叫囂、掘磚破壞路邊圍欄、縱火堵路及肆意破壞店鋪等，嚴重危害公共秩序和公共安全。

當中有人藏有和揮舞寫有「香港獨立」字句的旗幟和印刷品，叫喊「香港獨立」等口號。有關人士涉嫌煽動或教唆他人分裂國家，涉嫌違反今日生效的《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》（《港區國安法》），公然挑戰中央政府和特區政府的底線，發言人對此作出嚴正譴責。

警方一直保持克制容忍，但有暴徒卻故意嚴重傷害警務人員身體。當中有暴徒駕駛電單車，撞向正在附近執勤的警務人員，造成三名人員受傷。另有人員在制服一名疑犯時被多名暴徒包圍襲擊及企圖「搶犯」，導致人員被利器插傷。然而，有網上媒體在報道此事時，卻顛倒是非，反指人員按倒示威者，而附近市民合力擊退警務人員。政府發言人對於這些無法無天的暴行和極不負責任的報導予以強烈譴責。

政府發言人高度讚揚警隊堅守崗位，依法辦事，又表示全力支持警隊根據《港區國安法》及特區現行法律，嚴正執法，恢復社會秩序和安寧，以保障香港市民的生命財產及依法享有的各項基本權利和自由。

完
2020年7月1日（星期三）
香港時間22時18分

noted without thanks

哦

哦！黑警盡心打人？

食屎啦政府
香港人是嚇大的
垃圾政府不是嚇大的

啲用字愈來愈口交部

高度表揚市民合力擊退黑警

碌柒 with fd

發言人係邊位

底線任意搬嘅，請問邊條係底線

Big brother is watching you.

777又話通過國安法之後

社會會變平穩繁榮??

係咪得我一個覺得語氣好不忿
好似好唔明點解你地唔驚

習敗北：大撚鑊 國安法都平息唔到

讚揚就讚揚啦 咩高度讚揚 即係有幾高？

直接收編為公安啦，人工要照跟喎

600人係會展入面聚餐 希望入面冇人係帶病毒者

帶住啲燥狂狗收皮啦香港省委書記
拮一下流少少蚊飯叫生叫死
有無人可以幫我啊～

Who fucking cares

我覺得佢係讚緊手足
列哂手足今日嘅輝煌事蹟
不過

射記者 好專業啊

主人通常都係讚自己養嘅狗，好正常。如果唔讚，班畜牲又好唔開心喇，香港黑警，宇宙第一黑。

改少少Template 同日子又當新野發言人幾撚好做

好嬲好嬲

越高壓越爆炸 只會帶來反效果

咦，721啲報導有冇失實？

又譴責....

走啦狗閪唔撚想聽你吠呀

Actually, these are just bullshit

【推上國際】數名警員在時代廣場制服一名女子時，拉扯其上衣，並以膝壓住該女子臀部。

[請停止過分推bno post]今日香港人反抗好漂亮，入黎讚下自己

加山傳播俾狗半點名搞 大家同我入去like爆佢

警方在時代廣場內拘捕多人 一度拉上電閘不讓記者離開

現場街坊: 時代廣場係地獄

真突發，有樣嘢極需要你幫幫手

These 係樓主段字

60k一個月搞到我都想去做
最多我寫個generator自動gen新聞稿啦

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

ok

雜種港共做奶油狗資格都無

正式進化左做獨裁政府

其實呢番說話同推D狗去死無分別
底果句: 你地繼續幫我頂住啦 我得返你地架咋

擊退冇講錯喎

呢個唔係政府，係政閪府

香港應該要有新政府
依個港共好惡心

有三個比狗射盲啦 又唔見你譴責

冇人識你呀政府發言人

報導只可以用一個角度？

高度表揚黑警拮人天相

微博啲粉紅狂屌啲港狗廢喎

100個睇扯旗禮典計?

比位中共喺香港出老解

咁得意？

真係諗唔到新招
己經係大絕

好似同以前啲聲明比有啲變化